[突發] 鴨王同條女tongcandy散左

大家已經unfollow左大家
當日條女派帽俾自己當時條仔踏上鴨王dominic
最後似聚少離多而玩完
(鴨王去左橫店拍野)

wfc

Who the fuck are they?

冇人識佢喎

關我撚事
條女邊位

條女唔化呢個妝會係咩樣
長期瀏海大眼仔粗眼線假睫毛

右你老母